沿途在修理著熄了的曙光 祝你在亂流下平安

真愛是任何形狀
對付百孔千瘡❤

樓主捧殺Deer Chan

誰能望穿我 這種堅壯非堅壯

藝洋邊撚個

形勢壞透只好對抗
由我硬撑著 使你心安❤

我捧殺媽木❤

前傻帽練習生
創3門面C位預定❤

G

賓妹我屌你

25?

No

小姐姐唔是G

參加得支那節日 G只係遲早問題

exo成日上啦

EXO位已上 唔需要做鴨

即係做過啦

佢有冇做過我唔知 不過藝洋必定做

dllm
反面

Sorry lor

大劣G

勁pure勁true
你班仆街唔好再屈佢係G

收到風比柒韜同小豬一齊多人運動